請問政府有冇翻譯過「光復香港 時代革命」

有冇 英文版

毛姐譯咗啦.

what’s that?

如我冇聽錯佢話, refine hong kong, revolution of time.

Liberate Hong Kong
revolution of our times

唔係revive 咩

你是對的.

直譯英文即刻冇晒氣勢 唔夠型

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

Revive Hong Kong?

Revive譯得好d...

毛姐講.

Revolution of the age
Retake Hong Kong

獻醜不如藏拙呀巴打